{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55080&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성숲속의바이올린펜션"
    },
    "text": "朝食は無料で提供され、平日のみ提供されます。 朝食メニューとしてはホームメイドサンドイッチとコーヒーがご用意されています。 朝食は午前9時から12時まで客室で提供されます。 オンシーズンは朝食が不可能であり、朝食は午前9時から12時まで客室で提供されます。 ペンション内にはキャンプファイヤーができる施設もあります。 また、ボードゲームも無料でレンタルできます。 周辺には屯内駅とウェリーヒーリーパークスキー場があります。 屯内自然休養林までは車で約20分かかり、屯内バスターミナルや現代ソンウリゾートまでは無料送迎サービスを提供しています。 施設は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前2時までです。 また、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用も禁止されています。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前9時から12時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューは何ですか？",
            "answer": "朝食メニューとしてはホームメイドサンドイッチとコーヒーがご用意されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は客室で提供されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに朝食は提供されますか？",
            "answer": "オンシーズンでは朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはキャンプファイヤーができる施設とボードゲームの無料レンタルがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には屯内駅とウェリーヒーリーパークスキー場があります。"
        },
        {
            "question": "屯内自然休養林までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "屯内自然休養林までは車で約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "客室内ではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "施設内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 416
    }
}